屌你老母,一到過年我最撚驚就係班煙鏟

你地知啦 人地親戚黎拜年
賭錢煙酒實唔小得
你老母真係煙不離手
入房都好似火捉咁 痴線
煙鏟死全家啦

死全家，你咪佢家人囉

外戚計春咩